想同咁多位City仔講一聲對唔住

啱啱行街有個匡智會salesperson叫我捐錢 但我冇捐到
對唔住

Shitty仔原諒我

屌，你知唔知幾多shitty仔等你嘅嗰兩蚊開飯㗎？

下次行過記得捐啦，屌你老母

吾恒>city

我拎嚟轉凍飲都唔益班Shitty仔啦
浪費資源

請正名Shitty

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

Ive贏唔贏我唔知
但Shitty一定輸哂

樓主唔好咁串喎 明明你讀ive都係好禾哋shitty小小

好好多下話

IVE仔原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑

Shitty第一